屌你老母依家係香港真係好撚大壓力

基本樣樣嘢都搞到好撚大壓力
返工大壓力
股市大壓力
搵錢大壓力
疫情又大壓力
香港前途又大壓力
依家每次有少少咳又驚又大壓力

屌你老母就嚟係街睇邊個唔順眼就好想郁鳩佢 好想打架
有時見啲閪女人眼超超咁好想中鳩佢一拳
啲阿叔唔衛生好想揸爆佢春袋

有冇ching都好大壓力？

屌你老母好想打架

發覺有個雲字都係cls會員

GTA幫到你

壓力大到係人都想打 係咪痴撚咗線

玩到悶 想現實玩玩

人都癲 屌你老母

都唔係第一日

唔可以大壓力？

腦入面全部都係痴撚線思想 係咪唔正常

睇得出樓主真係大壓力
冇話唔俾 不過壓力呢啲嘢 都係睇心態
唔知樓主鍾唔鍾意食糖 我前排成日好谷氣 不過一食糖成個人就舒服少少

咁係典型支那張獻忠心態. 好正常

早排都係咁 一路自己喺街行一路係咁怒屌 成個癲佬咁

屌你我係心入面怒屌

戎糖

落街打狗

大壓力到成日失眠

Have sex

If a good sex doesn’t help, do it twice

最大壓力係喺屋企對住個老母。

點會呀?
呢排 口罩又夠, 糧又夠, work from home, 好寫意

唔撚夠糧 冇wfh 屌

點解？老母好撚煩？

有時會

有冇人組隊

打個靚丁？